想搵返一套動畫 內容大概係用手機召喚式神出嚟打交

記得最尾好似打到成個世界崩潰 所有人死哂 主角上天堂同神打交

白虎嫩穴

陰陽大戰記？

唔係 好記得係用手機 套嘢大概五 六年前

devil survior 2

妖怪獸錶

式神！降神！
🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪🚪

手機俠

係呢個啦

惡魔倖存者2

係呢套啦 唔該咁多位ching